「正能量」多謝今晚出席人鏈活動!

如題，原本我都唔expect成到人鏈以為小貓三四隻，點知咁多人出咗黎好感動

借住呢到氣，大家星期日尖沙咀見啊!

唔好唔記得民彈岑子杰俾恐怖份子襲擊嘅事呀

1020尖咀見

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

1020尖沙咀見

聽晚見啊

聽晚愛丁堡見

冇錯，聽晚都有集會

觀塘都叫ok啦

荃灣好多人

特別鳴謝今晚出席嘅咁多位bb仔

天水圍好似兩個

LIVE 廣源有綠狗 咩事

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

1020 尖咀見

星期日 尖沙咀